放 全新bandai 1:60 PG 00 Raiser

因冇時間砌，買左放係屋企盒都未開過
見灣仔188 賣緊$13xx，預左巴打還價，希望唔好太過份低過一千咁離譜，有興趣pm